獨立放OS去c drive其實有咩用??

c drive洗完機， 裝係d drive 既game都一樣開唔到.....
有冇方法真正復原?

d drive 係裝 data
如果你裝game 嘅話
你 d save 照計就係個 folder 裡面

但D game要再裝過??

應該要

Steam 好似有放法用番你d drive 既file

點解要將啲game放喺d

以前hdd 得過 20~40GB 嘅年代嗰陣
玩 cm 你唔放係 d: 真係搵自己笨

我講依家

諗住死os. 都只係死c drive

照計應該setting冇哂
應該照玩到架

以前HDD割最快嗰part出黎等OS行快啲
ssd就冇所謂啦

唔洗咖

我次次洗機都淨係裝返個STEAM落GAME DRIVE到就玩得哂啲GAME

唔洗逐隻裝過